Kaibas Karl Bergmann et Sariko Tõnno on temma maa peale rukki leikanu, mis kohhus olli temmale moistnu.
On järrele kulutu ja arwatu et Sariko Tõnno peab 2 wakka rukki Karl Bergmannile kätte maksma. - 4 Rbl hõb makstu.
